[秒經] 一人一個呢世人聽過最難聽嘅說話

中港共同對抗沙士

大家都係中國人

我地係為你，為你既仔女爭取緊民主呀！！

個仔做手術前
個阿媽同護士講:3萬手術費太貴,收2萬得唔得?

真人真事,刻骨銘心!

要不是中央政府照顧你們香港，完蛋了。

時也命也運也